<resources>
    <string name="app_name">하이 플랜</string>
    <string-array name="goodsaying">
        <item>명성을 쌓는 것에는 20년이란 세월이 걸리며 명성을 무너뜨리는 것에는 5분도 걸리지 않는다. 그걸 명심한다면 당신의 행동이 달라질 것이다. [워렌버핏]</item>
        <item>간단함이 훌륭함의 열쇠다. [이소룡]</item>
        <item>승리하면 조금 배울 수 있고, 패배하면 모든 것을 배울 수 있다. [크리스티 메튜슨]</item>
        <item>승자는 책임지는 태도로 살며, 패자는 약속을 남발한다. [유태경전]</item>
        <item>말만 하고 행동하지 않는 사람은 잡초로 가득 찬 정원과 같다. [하우얼]</item>
        <item>내 자신의 무식을 아는 것은 지식으로의 첫걸음이다. [바이런]</item>
        <item>가시에 찔리지 않고서는 장미를 모을 수 없다. [핀페이]</item>
        <item>고통을 거치지 않고 얻은 승리는 영광이 아니다. [나폴레옹]</item>
        <item>기와 한 장 아껴서 대들보 썩는다. [한국속담]</item>
        <item>바람이 불지 않으면 노를 저어라. [윈스턴 처칠]</item>
        <item>강에서 물고기를 보고 탐내는 것보다 돌아가서 그물을 짜는 것이 옳다. [예악지]</item>
        <item>역경은 사람을 부유하게 하지는 않으나 지혜롭게 한다. [풀러]</item>
        <item>낭비한 시간에 대한 후회는 더 큰 시간 낭비다. [메이슨 쿨리]</item>
        <item>들은 것은 잊어버리고, 본 것은 기억하고 직접 해 본 것은 이해한다. [공자]</item>
        <item>산을 움직이려 하는 이는 작은 돌을 들어내는 일로 시작한다. [공자]</item>
        <item>앞날을 결정짓고자 하면 옛 것을 공부하라. [공자]</item>
        <item>아이디어의 좋고 나쁨은 어떻게 실행하느냐에 따라 결정된다. [카를로스 곤]</item>
        <item>절대 포기하지 마라. 장벽에 부딪히거든, 그것이 절실함을 나에게 물어보는 장치에 불과하다는 것을 잊지 마라. [랜디 포시]</item>
        <item>현재와 미래는 어떻게든 연결되어 있다.[스티브 잡스]</item>
        <item>모든 기능은 유지비용이 든다. 소수의 기능을 가지는 것은 우리가 정말로 신경 쓰는 것에 집중하도록 하고 그것들이 뛰어나도록 만든다. [데이비드 카프]</item>
        <item>시도해보지 않고는 누구도 자신이 얼마만큼 해낼 수 있는지 알지 못한다.[푸블릴리우스 시루스]</item>
        <item>다리를 움직이지 않고는 작은 도랑도 건널 수 없다. [알랭]</item>
        <item>항상 갈구하라. 바보짓을 두려워마라. [스티브 잡스]</item>
        <item>비장의 무기는 아직 손 안에 있다. 그것은 희망이다. [나폴레옹]</item>
        <item>성공을 위한 세 가지 열쇠는 이것이다. 첫째는 끈기, 둘째는 끈기, 셋째도 끈기. [이소룡]</item>
        <item>성공의 커다란 비결은 결코 지치지 않는 인간으로 인생을 살아가는 것이다.[알버트 슈바이처]</item>
        <item>나는 그저 나보다 머리가 좋은 사람들을 채용했을 뿐이다. [록펠러]</item>
        <item>18년동안 아마존을 성공으로 이끈 3가지 큰 전략이 있다. 그것은 고객을 우선 생각하고, 발명하고, 인내하는 것이다. [제프 베조스]</item>
        <item>가끔은 혁신을 추구하다 실수할 때도 있다. 하지만 빨리 인정하고 다른 혁신을 개선해 나가는 것이 최선이다. [스티브 잡스]</item>
        <item>휴식은 게으름도, 멈춤도 아니다. [헨리 포드]</item>
        <item>배우기만 하고 생각하지 않으면 얻는 것이 없고, 생각만 하고 배우지 않으면 위태롭다.[공자]</item>
        <item>자신의 꿈을 만들어가지 못하면 언젠가 남의 꿈을 이루는데 이용될 것이다. [암바니]</item>
        <item>성공은 최종적인 게 아니며 실패는 치명적인 게 아니다. 중요한 것은 지속하고자 하는 용기다. [윈스턴 처칠]</item>
        <item>아무런 위험을 감수하지 않는다면 더 큰 위험을 감수하게 될 것이다. [에리카 종]</item>
        <item>성공은 수고의 대가라는 것을 기억하라. [소포클레스]</item>
        <item>실패는 고통스럽다. 그러나 최선을 다하지 못했음을 깨닫는 것은 몇 배 더 고통스럽다. [엔드류 매튜스]</item>
        <item>품질이란 우연히 만들어지는 것이 아니라, 언제나 지적 노력의 결과이다.[존 러스킨]</item>
        <item>성공을 원한다면 많은 것들과 친해져야 한다. 인내심은 당신의 소중한 친구로, 경험은 친절한 상담자로, 신중함은 당신의 형제로, 희망은 늘 곁에서 지켜주는 부모님처럼 친해져야 한다. [J 에디슨]</item>
        <item>자신이 대중과 똑같아질 때는 잠시 쉬고 고민할 때이다. [마크 트웨인]</item>
        <item>성공은 영원하지 않고, 실패는 치명적이지 않다. [마이크 디트카]</item>
        <item>정신 이상이란 계속 같은 행동을 되풀이하면서 다른 결과를 기대하는 것이다.[아인슈타인]</item>
        <item>우리가 해야할 일은 끊임없이 호기심을 갖고 새로운 생각을 시험해보고 새로운 인상을 받는 것이다. [월터 페이터]</item>
        <item>빛을 보게 만들 수 없다면, 열이라도 느끼게 해라. [로널드 레이건]</item>
        <item>아무 하는 일 없이 시간을 허비하지 않겠다고 맹세하라. 우리가 항상 뭔가를 한다면 놀라우리만치 많은 일을 해낼 수 있다. [토마스 제퍼슨]</item>
        <item>계속 노력해야 한다. 우리는 모두 성장하고 있다. 지름길은 없다. 방문객을 확보하려면 시간을 들여야 한다. [존 그루버]</item>
        <item>다른 사람들이 할 수 있거나 할 일을 하지 말고, 다른 이들이 할 수 없고 하지 않을 일들을 해라. [아멜리아 에어하트]</item>
        <item>패배는 최악의 실패가 아니다. 시도를 하지 않는 것이 진짜 실패다. [조지 우드베리]</item>
        <item>실패로부터 성공을 이끌어내라. 좌절과 실패는 성공에 이르는 가장 확실한 디딤돌이다. [데일 카네기]</item>
        <item>경험을 현명하게 사용한다면, 어떤 일도 시간 낭비는 아니다. by 오귀스트 르네 로댕</item>
        <item>계산된 위험을 감수해라. 이것은 단순한 무모함과는 완전히 다른 것이다.[조지 스미스 패튼]</item>
        <item>성공이란 열정을 잃지 않고 실패를 거듭할 수 있는 능력이다. [윈스턴 처칠]</item>
        <item>경쟁우위가 없다면, 경쟁하지 마라. [잭 웰치]</item>
        <item>실수를 해보지 않은 사람은 한번도 새로운 일을 시도해보지 않았던 사람이다.[아인슈타인]</item>
        <item>한 번 실패한 것이, 앞으로의 모든 일에 실패할 것이라고 의미하지는 않는다.[마릴린 먼로]</item>
        <item>사업의 비결은 다른 사람들은 아무도 모르고 있는 무엇인가를 아는 것이다.[아리스토틀 오나시스]</item>
        <item>성공에 대한 비밀은 따로 존재하지 않는다. 그것은 바로 준비, 근면성, 실패로부터의 배움이다. [콜린 파월]</item>
        <item>비전이 있어야 전략이 생긴다. [제인스 쿠퍼]</item>
        <item>리스크를 줄이는 것이 이익을 추구하는 일보다 더 중요하다. [제임스 핑크스]</item>
        <item>비즈니스에서 중요한 것은 규모가 아니다. 자본금 50만 달러의 회사가 5백만 달러의 다른 회사보다 더 많은 이익을 올리는 경우가 있다. 효율이 따르지 않는다면 규모가 핸디캡이 된다. [허버트 카슨]</item>
        <item>최악의 시나리오를 대비하지 않는 사업 계획이 가장 나쁜 계획이다. [슘페터]</item>
        <item>아무리 힘들지라도 최선으로 여겨지는 길을 선택하라. [피타고라스]</item>
        <item>새로운 경쟁우위 전략은 지금까지의 원칙과 디자인을 지속적으로 개선해 나가는 것이다. [다이앤 브래디]</item>
        <item>제조, 회계, 배송 같은 일들은 밖에 하청주고 이익을 올리는 일에 집중하라.[제프리 무어]</item>
        <item>부자들은 보통 무엇인가 가치 있는 것을 창조하여 무엇인가 사회에서 필요한 것을 만들어 낸다. 그 부산물로 부를 창출하는 것이다. [게리 헥터]</item>
        <item>지난 실수를 잊어라. 실패도 잊어라. 자신이 할 것을 빼놓고 전부 잊어라. 그리고 그 할 것을 실행하라. [윌리엄 듀런트]</item>
        <item>중요한 질문은 “당신이 얼마나 바쁜가?”가 아니다. “당신이 무엇에 바쁜가”가 핵심 질문이다. [오프라 윈프리]</item>
        <item>나는 실패한 것이 아니었다. 단지 성공하지 않는 10,000가지 방법을 발견했을 뿐이다. [에디슨]</item>
        <item>가장 중요한 것은 기회를 잡는 것을 두려워 않는 것이다. 기억하라, 가장 큰 실패는 시도하지 않는 것이다. [데비 필즈]</item>
        <item>놀라운 아이디어는 넘쳐난다. 단지 부족한 점은 그것을 실행하는 의지이다. [세스 고딘]</item>
        <item>가장 중요한 것은 당장 자리에서 일어나서 무엇인가를 하는 것이다. [놀란 부쉬넬]</item>
        <item>절대적인 목표는 만족하는 고객으로부터 돈을 받는 것이다. [존 이간]</item>
        <item>팀원들을 두 판의 피자로 만족시킬 수 없다면, 팀이 너무 큰 것이다. [제프 베조스]</item>
        <item>몇몇 사람들을 정말로 행복하게 만드는 것이 많은 사람들을 조금 행복하게 만드는 것보다 낫다. [폴 그레이엄]</item>
        <item>아이디어가 전부는 아니다. 아이디어를 실현하는 것이 더 중요하다. [스콧 벨스키]</item>
        <item>작은 규모로 머물러 있는 것이 나쁜 것은 아니다. 작은 팀으로도 얼마든지 큰 것들을 할 수 있다. [제이슨 프라이드]</item>
        <item>실패를 걱정하지 마라. 한 번만 옳기만 하면 된다. [드류 휴스턴]</item>
        <item>무엇인가 만들고 싶은 게 있고, 기술자가 아직 없다면, 아이디어를 실현할 가장 가까운 방법을 찾아라. [데니스 크롤리]</item>
        <item>많이 실패해라. 그래서 빨리 성공할 수 있게 해라. [톰 켈리]</item>
        <item>가능한 자기자본만으로 회사를 운영하라. [개릿 캠프]</item>
        <item>데이터가 감정을 이긴다. [션 래드]</item>
        <item>아이디어를 발전시키는 데 100명 단위의 회사를 가질 필요는 없다. [래리 페이지]</item>
        <item>필요하지 않다면, 투자 받는 것에 대해 걱정하지 마라. 요즘은 예전보다 사업을 더 싸게 시작할 수 있다. [노아 에버렛]</item>
        <item>근면함이 행운의 어머니이다. [벤자민 프랭클린]</item>
        <item>사람들은 자주 엉뚱한 것에 열심이다. 열심히 하는 것보다 더 중요한 것은 올바른 것에 노력을 기울이는 것이다. [카트리나 페이크]</item>
        <item>이론은 멋지지만, 실행에 옮기기 전까지는 쓸모 없는 것이다. [제임스 페니]</item>
        <item>가장 불만스러워 하는 고객이 배움의 가장 좋은 원천이다. [빌 게이츠]</item>
        <item>타이밍, 인내, 10년간의 노력이 자신을 갑작스런 성공으로 보이게 할 것이다.[비즈 스톤]</item>
        <item>실수를 하고 있지 않다면, 자신이 결정을 내리고 있지 않는 것이다. [캐더린 쿡]</item>
        <item>백만가지 아이디어를 가질 수 있겠지만, 그것을 실현하기 전까지는 쓸모 없는 것일 뿐이다. [로렌 아마란티]</item>
        <item>경쟁자들에 대해 잊고, 자신의 고객에게 집중해라. [잭 마</item>
        <item>스타트업을 경영하는 것은 얼굴에 지속적인 펀치를 맞는 것과 같다. 하지만 대기업에서 일하는 것은 물고문 당하는 것과 같다. [폴 그레이엄]</item>
        <item>안 좋은 직원을 고용하는 것은 뛰어난 인재를 놓친 것보다 대가가 크다. [조 크라우스]</item>
        <item>잘못이 아닌, 해결책을 찾아라. [포드]</item>
        <item>발명의 어머니라면, 불만은 진보의 어머니다. [록펠러]</item>
        <item>내 첫 번째 회사는 엄청나게 크게 실패했다. 두 번째 회사는 실패했지만, 첫 번째보다 덜 실패했다. 세 번째 회사는 적절하게 실패했고, 견딜 만 했다. 네 번째 회사는 거의 실패하지 않았고, 크게 만족하지는 않았지만 그런대로 괜찮았다. 그 다음 다섯 번째 회사는 바로 Paypal이었다. [맥스 레브친]</item>
        <item>중요한 것을 모두 측정하라. [밥 파슨스]</item>
        <item>포기해야겠다는 생각이 들 때야말로 성공에 가까워진 때이다. [밥 파슨스]</item>
        <item>편안한 상황에서 벗어나라. [밥 파슨스]</item>
        <item>만일 날마다 거절당하지 않는다면, 자신의 목표가 충분히 야심차지 않은 것이다.[크리스 딕슨]</item>
        <item>실험이 많을수록, 더 좋은 결과를 이끌어낸다. [에머슨]</item>
    </string-array>
    <string name="appwidget_text">EXAMPLE</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>

</resources>
